一人一個食碟頭飯會叫嘅飯

生炒牛飯 啲鑊氣係屋企無可能炒得出咁正嘅飯
加多杯凍鴦唔該

炒飯好多都唔夠乾

諗唔到就會叫：西炒飯～～～

椒鹽骨飯

枝竹火腩 識食一定係枝竹

FUCXKING炒飯

滑蛋牛肉飯

粟米6粒飯

火腩好睇佢來貨靚唔靚

食咩都無所謂 最重要睇個廚師掂唔掂

菜心牛肉飯
每次食都頹到想喊

睇邊間 夠油夠鑊氣唔會差得去邊
早幾日打牌叫翠華外賣西炒飯 本身翠華已經夠劣 送到嚟仲要係濕嘅

冇人講豆腐火腩飯

炒飯嚟講 西炒飯都算最無技術可言

粟米斑腩飯

菜遠牛河

真男人 不要哭

梅菜扣肉飯 世界第一

錯!!
要點樣同l茄汁融為一體
係有學問架!!!

膽固醇喎

係 但用嗰啲料
三色菜蝦仁 都係下欄嘢

食碟頭飯理撚得佢

我食開嗰幾間無得食 扣肉好花時間

不過好食真係可以食多兩碗飯

而家真係買少見少, 仲要好食既真係好難
而家出面整果D肉都好硬

涼瓜牛肉飯，再唔係就茄汁豬扒飯

出面邊夠時間同你扣肉

涼瓜

仲有豉椒 有無同好
豉椒 涼瓜

魚香茄子飯

芙蓉蛋飯

梅菜扣肉

以前食過間好撚正, 不過執左
而家跟YOUTUBE果D整, 都整唔返隻味

用咩煲？試下壓力煲

好撚多油點食?

沙灘豬扒飯

芺蓉飯蛋同魚香茄子係必食 椒鹽豬扒飯就好睇得出間鋪啲貨靚唔靚同手勢好唔好

沙爹三絲炒米

成日食都會覺得個廚見到呢張單會出黎屌鳩我，要炒兩次

楊洲炒飯

食碟頭飯唔理喇

生炒牛肉飯

我叫男人的浪漫同凍撚死，侍應自動會識寫豆腐火腩飯同凍檸水。 好多間食肆都試過得。

臭西炒飯

菠蘿雞粒

最緊要夠乾 多油一定唔掂

豆腐火腩飯同芙蓉蛋飯
百食不厭

揚炒是常識吧

少少肥肉已經可以撈一碟飯

麻婆豆腐飯 魚香茄子飯
辣辣哋幾好送飯

涼瓜排骨
西炒飯

栗米/豆腐班腩 / 魚香茄子 / 福建炒飯

麻婆豆腐

椒鹽豬扒飯

椒鹽豬頸肉

咸魚雞粒炒飯

我是來睇潮文的

Show me your love 飯

粟米六粒飯定食

椒鹽豬排正到抽筋

依家茶記仲有無兩面黃炒麵食，好似大部份炒麵都係中式早餐d豉油王炒麵

咖哩海絴炒飯

咖喱海鮮炒飯
滑蛋蝦仁飯

魚香茄子

椒鹽豬

成班食開屎

睇咁耐都無涼瓜班腩飯

肥撚到仆街
勸巴打們快啲戒

椒鹽豬 凍檸茶

星洲炒米

豆腐火腩飯 凍檸水走甜

京都骨飯

巴打識嘢

窩蛋牛飯

荃灣東江大飯店有
抵食，有茶飲
超正

鴛鴦炒飯

@吉野妹

豆腐火腩

有無真係靚斑塊既茶餐廳推介
間間入貨一樣既

味菜牛肉飯
肉丁炒飯
隔夜叉燒煎蛋飯加豉油汁

有幾何去酒樓 去都係食一盅兩件 因為其他地方無
酒樓啲蒸飯

邊區
我有間去開 不過係露天檔

粟米「班」腩

西芹雞柳

+1

咖喱牛腩飯

男人既浪漫 豆腐火腩飯
細路唔識架啦

生炒雞絲飯

黑椒雞扒腸仔飯

雞扒蛋 蒜蓉汁

咸魚雞粒炒飯無得輸 淨係諗起廚房佬啲鳩屎就想食

冬瓜火煵飯

瑤柱蛋白炒飯

福建炒飯

鮑魚飯

唔算碟頭
但酒樓既排骨飯
一諗唔到就楊洲炒飯同牛河
唔想食肉就會叫魚香茄子
椒鹽豬扒 以前返學經常食

三餸: 茄蛋牛
茶餐廳: 涼瓜牛

沙嗲牛飯炒底

巴他蝶頭飯

食開啲茶記西炒飯都冇三色豆 邊間會落蘿蔔同青豆開個名嚟我即刻blacklist佢

滑蛋牛

生炒雞絲
以前中學鍾意食五香肉丁炒飯
仲有冇得揀之下既螢光汁頹飯

涼瓜火腩飯

豆腐鮮魷飯
夠鑊氣同魷魚夠爽既茶記 買少見少

蝦醬海鮮炒飯

涼瓜排骨飯

餐肉蛋飯走汁先正 試過一星期食5次

白飯

餐蛋飯

菜遠牛肉飯

最難食既飯

炒貴刁

芺蓉蛋飯

有瓜有肉有汁

滑蛋蝦仁

涼瓜肉片
蝦仁炒蛋
魚香茄子
栗米肉粒

麻婆豆腐飯
福建炒飯

一定係涼瓜肉碎煎蛋飯

長洲揚州炒飯

茶記：求撚其
大排檔：一定係炒嘢，咸魚雞粒 乾炒牛河

蝦醬炒飯

生炒牛飯
揚州炒飯
炒貴刁

咖喱腩 (非葡汁，唔要螢光個隻 )
椒鹽豬排

滑蛋叉燒飯 +1

鴨腿湯飯

如果湯夠濃，鴨腿夠火囗，仲有啲果皮味，一定無得輸。

可惜好難搵到正嘅鴨腿湯飯，工序實在太煩。

碟頭飯 多汁

巴打識食

好難有好食既炒飯

雞扒火腿扒飯 黑椒汁 （d伴菜永遠唔熟加臭臭地）

西炒飯
鹹魚雞粒炒飯

雪菜肉絲炆米

咸魚雞粒炒飯

正 識貨

碟都同你食埋呀

咖哩吉列豬扒飯

灣仔 福臨門後面條巷 好多的士交更

西式四寶飯

茄豬 同好

碌晒成個post都無生炒骨飯
生炒骨飯世界第一

咖喱吉豬

Show Me Your Love飯

口水雞飯。辣死你地班垃圾連登仔。

咖哩腩飯，整得好食嘅咖哩+牛腩簡直

咖哩牛腩
支竹火腩

茄牛飯炒底
炒飯底要新鮮炒起一粒粒嘅 掛住啲汁同蛋真係冇得輸

今日先食完

肉餅冇人講

我會叫鹹魚雞粒炒飯

蛇竇 滑蛋叉燒飯

唔係間間都咁好食

好食起上嚟就好正
個汁攞嚟撈飯冇得輸

好好食

勁香蕃茄味
不過提你..一個飯接近1千卡路里
唔好食咁多

蓮藕肉餅飯

魚香茄子炆米

椒鹽鮮魷

見人地食芙蓉蛋飯睇到都唔開胃
配汁飯揀黑椒汁
唔知食乜好就揀四寶飯

無條件 椒豬

大快活雞胸飯

咖哩牛腩飯

生炒骨好少擺落碟頭呢個category
通常要貴d 跟小菜餐呀

邊有錢食 真係想食既話 邊個最平就食邊個

芙蓉蛋，椒鹽豬排

福建炒飯 83名小朋友負皮

咸魚雞粒炒飯同揚州炒飯

揚州炒飯

福建炒飯同好

可以睇得出餐廳對材料嘅認真

汁要濃(有瑤柱更佳)
飯要炒底
餸要有真海鮮
蝦 蚧 青口 魷魚 (雞柳都勉強ok)
菜要有芥蘭/菜心頭

但我試過最伏嘅餐廳會係
仿蟹柳鳴門卷叉燒粒三色豆炒飯
執撚柒左佢啦屌

好佬好快好飽

但每次一丁友食完都有啲唏噓

粟米肉粒飯

揀米好重要
正如用珍珠米點炒都唔會好食

夠濕先正

好多細蚊仔飯

菜遠班腩飯

叉燒煎蛋飯

有冇同好
招牌骨炒麵

豉椒排骨炒麵

煎蛋豬扒白咖哩飯

鮮茄牛肉飯 栗米斑腩飯 蘿蔔牛腩飯

第一次去，通常叫蛋炒飯，試下個廚先

細個唔鐘意食涼瓜，大個先發現唔係唔鐘意食，係煮得太難食